買樓買日出康城好定大埔天鑽好？

一個係半山
一個係永久海景
你地話買邊度好？

（生活地點多在中環灣仔、尖沙咀）

日出

日出啦

垃圾vs垃圾

2個都唔抵買, 講完

港島生活日出方便d
遲d有商場有大橋有隧道

我都係甘諗
大埔平d但係

香港好多都唔低買

邊個咖哩味

有鐵冇鐵
有海冇海

好易揀

我都想買日出
返TKO 工業村

日出啦，天鑽都唔方便

天鑽都係既 但起碼多購物地方

生活喺港島 兩邊都唔方便
點解唔買西九龍或者港島區樓?

買啦

貴呀麻

沙中線通左 其實天鑽出港島都方便

天鑽本身離地鐵站已經遠
如果近既話一定冇咁便